[蝗語入侵] Nike就Nike啦 耐乜撚嘢克啊 仆街CCTVB

屌，睇見耐克就無名火起
香港人到底邊撚過會講「耐克」㗎
腥香港人都未必會啦

on9 cctvb

咁你又睇

CCTVB一向垃圾

比狗睇

廣東話譯音應該係 "勵奇"

問題係你喺香港聽撚過邊個講耐克唔講Nike?

賴茄

首先唔討論耐唔耐克先

Cctvb 不嬲都係維穩電視台係事實

cctvb就快讀素質 唔係讀質素

本身佢讀nike

你大陸嚟?

支那電視台

下次到紐伯倫...阿迪達 , 台灣仲柒 , 叫耐吉

人地官方改

仲睇無線？根本『不存在』匪語入侵問題，成個台根本……………

睇下cctvb幾時譯埋Jordan做喬丹

米高佐敦->麥可喬丹

新聞稿同字幕組一早換撚晒做大陸狗

好似已經係，口講左敦，字幕係喬丹